[預言] 繼<打邊爐家族>後 好快就會出現<婚宴家族>

唔信1個月後睇返
大鳩把人唔識死照攪婚禮 又要叫晒4代同堂
大把廢中廢老返過大陸你都唔知啦
諗起<婚宴家族>好快出現就興奮

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

最希望係<婚宴家族>專殺藍屍家庭

收到帖，但不了

期待

幾多號?

最緊要齊齊整整

難d wo ，好多狗怕撚左手足都推後左
藍屍就算鳩掃，實話時也命也，共產黨都盡晒力架啦，天災邊有方法擋架

藍屍齊齊整整下地獄

仲有團拜家族
過完年到衣加
24日潛伏期仲未過呀

紅事當白事

你睇下隔離post 先 1個post已經有幾pair堅持搞婚禮

我最期待的畫面....

繼上流寄生族後有婚宴家族

好似戲名

1個月內

好我朋友都delay 左婚宴
照搞個d都情有可原既
最多都係比人情 唔出席